lihkg個內置瀏覽器好撚慢

唔該搞搞佢